有冇人可以教我點微笑

由細到大
一係就黑口黑面木口木面
一係就大笑恥笑陰陰嘴笑
個障礙一直都知但無處理
直到最近因爲工作需要 要微笑
想問有冇咩橋妙

🤪

要成塊面咁笑
因為笑係幾乎用曬面部所有肌肉

我一直都以為只係用眼下面嘅肌肉only
Thank you very much

參考返 微表情：情緒心理學 呢本書，典型快樂嘅表情係，眼尾有皺紋，會呈現出烏鴉狀嘅腳印，臉頰往上提同埋嘴角上揚。

希望可以幫到你

我可以幫到你？

你試吓幫我 我先答到你喎

連登有愛